\section{In caso di Errore}

\subsection{Wrong answer WA}
\begin{enumerate}
    \item $\#$define int long long
    \item $1LL$ invece che $1$
    \item Se ci sono moduli, vengono fatti dappertutto?
    \item Stampa la tua soluzione!
    \item Stai cancellando tutte le strutture di dati tra i casi di test?
    \item Il tuo algoritmo può gestire l'intera gamma di input?
    \item Leggi di nuovo l'intero testo del problema.
    \item Il tuo formato di output è corretto? (inclusi gli spazi bianchi)
    \item Gestisci correttamente tutti i corner case?
    \item Hai compreso correttamente il problema?
    \item Sei sicuro che il tuo algoritmo funzioni?
    \item A quali casi speciali non hai pensato?
    \item Sei sicuro che le funzioni STL che usi funzionino come pensi?
    \item Crea alcuni casi di prova su cui far girare il tuo algoritmo.
    \item Esegui l'algoritmo per un caso semplice.
    \item Ripassa questa lista.
    \item Spiega il tuo algoritmo ad un compagno di squadra.
    \item Chiedi al compagno di squadra di guardare il tuo codice.
    \item Vai a fare una piccola passeggiata, per esempio al bagno.
    \item Riscrivi la tua soluzione dall'inizio o fallo fare ad un compagno di squadra.
\end{enumerate}

\subsection{Runtime error RE}
\begin{enumerate}
    \item Hai testato tutti i corner case localmente?
    \item Stai accedendo ad indici out of bound di qualche vettore? (usa $.at()$)
    \item Qualche possibile divisione per 0? (mod 0 per esempio)
    \item Qualsiasi possibile ricorsione infinita?
\end{enumerate}

\subsection{Time limit exceeded TLE}
\begin{enumerate}
    \item $\#$pragma GCC optimize("O3")
    \item Hai qualche possibile loop infinito?
    \item Qual è la complessità del tuo algoritmo?
    \item Stai copiando molti dati non necessari? (usa le reference)
    \item Quanto è grande l'input e l'output?
    \item Cosa pensano i tuoi compagni di squadra del tuo algoritmo?
\end{enumerate}

\subsection{Memory limit exceeded MLE}
\begin{enumerate}
    \item Qual è la quantità massima di memoria di cui il vostro algoritmo dovrebbe avere bisogno?
    \item Ci sono memory leak? (usa la STL invece)
    \item Stai cancellando tutte le strutture di dati tra un test e l'altro?
\end{enumerate}

\subsection{Output limit exceeded OLE}
\begin{enumerate}
    \item Avete rimosso tutte le stampe di debug?
    \item Il vostro ciclo di output può andare in tilt?
\end{enumerate}
